全世界即刻去維園買花行年宵

買花賀新年

唔洗去攬炒啦，都無人去入商場好過

True

Sogo先

集會被腰斬，

去旺角/維園人多集中地方！

平民look 實行攬炒！

集中人多先得，18區太散又被捉。

和理非要多人先敢行同叫口號

攬炒

快

Sogo等

年花in teargas flavour

Sogo好重狗全部街方look入維園

去乜鳩維園呀

最好黑警發tg

又黎多個圍捕，poly 2.0

去維園花市 ，攬炒

有一半都係中老年 全部都拉！

得老野先日日叫買花

聞到花香